[jj插碎紙機］部電腦入唔到window

部電腦唔知點解，係咁藍屏，打機係咁彈藍屏，諗著重裝windows，點知而家連windows都入唔

錯台？

睇錯軟件台